# ДЗ-3
## Задание
Исследуйте поведение СКО построенных оценок (численно): генерируете
выборку из нужного распределения, оцениваете параметр, считаете откло-
нение оценки от параметра, повторяете этого много раз, получаете оценку
СКО, строите график зависимости СКО от _k_
## Решение
- Графики можно найти в plottingTest/res
- Исходный год находится в plottingTest/plotting.py
